［言者無心聽者有意］阿澤可唔可以del post

1. 相信護士絲唔會中意咁講
2. 制造咗所謂‘天使’謠言真係發生過既印象

直接留言啦

無理由冇人mon連登啩